2019倚天屠龍記 (65) TVB 星期一至五 8:30pm 張狗

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

敏黨留名

若黨

又彎腰

蛛黨留名

楊逍型到

華山派專出偽君子掌門

快到

開慢咗

Poster好靚仔呀
我大眼教主今集好型呀
點解可以咁可愛

教主黨留名

楊逍

話唔係咪得

呢段小昭勁醒

爆料

痴線 咁快既 去個toilet出黎
爆左

楊逍係咪剩係得chok 呢個功能

仆街
丁敏

oops 開慢左

若黨召集

真 j出血

報到

最愛敏敏 敏黨留名

痴線,華山派走去玩毒

昭b

小昭唔洗講都識拎花黎

唔好貼咁多圖啦 個post跟唔到咁快

楊逍型撚到

又一個po

丁敏君都有黨

楊逍坐喺到都咁型

真心張狗依段幾撚型

垃圾華山，用毒

放毒

賤格

型到

同公子好夾

拎住舊野都咁垃圾

1

小昭醒到

敏敏

又有鏡頭影佢

小昭唔吹下佢

正氣敏黨留名

趙敏係左定右果個

真敏黨留名

九陽
buff 所有武功
無限內力
百毒不侵
可以醫人
仲有咩做唔到

成日都用向後彎腿
呢招叫咩名

屌你老母播緊劇就咪撚POST相啦白痴仔

小昭好QQ

笑起又幾正

明門正派wo

你自殺啦

個矮仔背景都有交戲

光明頂水浸呀, 搵人處理下

敏敏bb

向後彎腿

笑4

收服人心

敏敏好撚正

最尾都係救唔到

lur地

芷若水浸啦

自己用嘅毒自己都無解藥

呢個好笑

睇多兩睇 小昭正過芷若

後邊白衫果個老野成日影佢係邊個黎

會唔會係你wc耐

畀你威一晚

自爆時間

一陣出黎打

嘩條腿

絕對唔比其他兩個女主差

峨眉派濕哂啦

我喜歡敏敏

一條毒L係荒島住左幾年 仙境又住幾年 點解可以咁口齒伶俐做咁大場show

列隊

過夜5千

掌門毒死喇，救完佢先講啦

個侏儒咩料

無限壽命呢個應該唔得？

好撚核突

呢個死矮仔

死短仔

我敏敏黨

有個侏儒

頭先出劍擋石好撚型

3歲𥄫阿婆沖涼
4歲...

食唔晒四條女

把聲

OK

咪咪怪

睇多兩睇 張三豐正過小昭芷若

今晚係負皮最少嘅一晚

楊逍不悔父女好正，華山派=天下笑話，毀咗華山論劍大名

飛個下笑撚咗

把聲笑死

忠於原著

我諗起田雞

個侏儒嘅配音

樓主可能要開定下個POST

一大一細出黎派膠

竹覺得呢版楊逍勁少戲份，似客串咁
無忌同滅絕打個陣又無出聲提水

之決戰少林三神僧，無啦啦被打傷仲要即刻送走

華山係岳肅同蔡子峰偷睇左葵花殘章之後分家
亦都係因為咁華山先發到圍

又多事

你小心D

廣東話配音真係好冇feel。。。

最尾果張勁型

你等我醫埋佢先

左膠

敏b

同個女擋完理撚得後面班人死

師姐好賤

Kn99張狗

我睇完再返去負皮你on9張狗

因為佢開掛

死左膠張狗

矮撚

醫完都係會死

成套都係loop隱藏身份，之後自爆，無忌ar無忌ar

無線d 配音勁到

好事黎 留起到楊逍嘅好印象就會冇

各位TVB觀眾都係想睇我若
趙敏迴避唔該

短撚

好憎個侏儒

華山玩扇既功夫 去到笑傲江湖似唔覺有
係呢個 倚天版本先會玩扇定 笑傲 年代失傳左

呢兩兄弟

出黎搞笑

笛子魔童把聲

師姐得把口

壯陽 勁過食十粒偉哥

On9仔

捉住個矮仔

侏儒真係出黎搞笑睇書都唔覺

矮仔比人屈身高

宜家都係六大派之一 都叫發左圍啦
華山去到後面只係同恆山果班齊名
其實已經廢左好多

2條廢柴

收皮啦短撚

喵喵怪?

覺得唔公平就要認輸

條矮仔收撚皮啦

對住靚女咪自爆囉

事實

唔公平就要人認輸

呢下好7

轉頭又玩鳩人

戶愚呂兄弟?

哪裡來的自信

屌你擺pose

過2日你仲有冇得咁講

呢兩條友都係得把口

華山派出黎搞笑？

屌
二打一,仲咁串

太極兩儀

專登讓佢

兩儀刀法

痴線,真係當套刀法無敵

4打1

高矮二老

出黎搞笑？

小狗

講定先 咁柒

我要用佢隻秋！

成套野短仔個配音最夾

把配音都幾閪

華山全部都係狗黎

好多嗲

佢真係狗喎

咀遁

又口遁

拍得出算唔錯

全部一齊黎啦

張無忌:我要打十個

打啦

柒到冇眼睇

華山全部都係咁on9

聽聲都知廢

呢兩條友好似出嚟派膠咁

華山用刀

快啦講咁多 都輸架啦

咁多嗲 張狗心諗全部一齊上啦 兩個算得咩野

佢2個係劍宗定氣宗

個配音好似都係 地場衛、百變小櫻個桃矢同埋小志强

屌你收皮啦

廢話多撚到

兩個原著係賣笑

搞笑

矮撚小志強

佢不嬲都係小狗

有一幕比周掌門屌打 勁心涼

搞笑角色

兩條友咩名

自爆

佢就係張狗

笑傲個華山派咁勁,呢到咁鳩既

好on9

反悔就係小狗

真係出嚟搞笑

同一個配音黎

講撚完未

好搞笑

笑死

張狗就黎忍唔住啦

兩條契弟仲係到玩啲古惑仔 招數

好好笑

快撚啲打啦

兩個楝篤笑？

肺宗

做乜9

個高佬配音係咪板本龍馬

華山雙傻

師姐時裝咁正既

就把毒扇

張狗偷笑

光明頂真係吹水多過打交

開波啦咁撚多爹

屌棟篤笑

華山咁無賴...

好似B哥哥

變左笑片

咁多廢話

屌 依兩兄弟好撚似連登仔

張狗成套劇呢幾集最型都比人屌

之後要敏受委屈果時

反兩儀

柱男

呢兩個好撚好笑

勁到唔想睇

老夫子同大蕃薯

華山派好似呢張gif

快撚啲啦

棟篤笑咩

後期乜派都係大派
衡山 泰山

仆__

華山小醜

應該未分家

9up帝

打啦，好悶呀

係咪出嚟賣笑

無賴又on9

on9

叫無忌拎碌鳩做武器會點

型到

單手

我地專醫性飢渴，投錯胎

華山派唔好再出黎攪笑啦

俾著楊過一定會問返小狗話緊邊個

九陽會大力d既咩

托塔天王

一手只是輔助

賣笑

開外掛到咁

屌 華山派係咪搞笑

全BUFF

發泡膠

平時肯定用右手打jer 仔

搵陶傑黎拍都得啦屌

用黎形容高矮on9仔啱啱好

各派企晒係度睇show

乾坤

山頭主義

其實只係後尾笑傲個啲用劍用到出哂位，先有呢啲既定形象

同比大鎚佢一樣你地仆街

笑傲華山係勁君子劍就唔洗偷劍譜啦

原著呢兩個人唔係咗咁on9咩

屌你佢功到拎黎當浮游圓錐炮都得啦

乾昆

以力破巧

三代火影玩金鋼棒

口宗

應該唔用武器出
石破天驚拳，或者出浮遊炮

但趙敏未出場都已經咁多人討論，出場仲得了

好有氣質

救咗佢地

嗌乜尻

仲要叫

丫你老味 真係好難入戲 一秒就笑撚左

之後一定屌死佢

以前覺得令狐沖咁型
依家華山咁既樣。。。

串到

屌你屈撚左機

成集係度撚人

兩儀係咪本身好勁？

呢到禾地主場

昆倫廢老們出場

唔勁

水乃

個侏儒似權力遊戲的小惡魔

4打1,知唔知醜...

仲要4個

4個

兩儀

正2儀+反2儀

又出黎獻醜

得喇 威埋呢兩集

四打一，都幾無恥

咁撚無恥嘅4打1

輪流送頭

厚顏無恥

唔用

基本野

都叫差啲打到張狗死架
叫做算係咁 但都要4打1

4打1仲咁囂張

四打一 都叫切磋

4打一

芷若忍唔住提水

D名門正派無賴到咁....

第一次見人謙虛到好串

楊逍唔用兵器輕鬆KO

仲有掌法既

屌你 4打1

崑崙

多數夫婦拍檔 女都係仆街嚟

加個正反係頭就以為好勁咁

去到清朝華山係第一大派

係咁搵藉口圍佢

鮮于通 拜拜喇

我若

淨係用氣攻都打得贏啦

樹枝鞭柒你啦

屌你扮型

咁串

屌你
成班老屎忽，做左咁多年人唔夠人打都算
仲要玩圍歐

4打2 芷若出口幫

最高境界 樹枝

福生無量天尊

做咩鳩

全軍出擊啦屌

4打1仲咁多借口

張狗真係好撚搶口

你木劍程度咩，用梅枝串人

串撚到

唔講都認唔到

佢地係咪on9 都見到咁勁 仲鬥
攞支梅枝做兵器都侮辱你地啦

張狗，串撚到

又福生無量天尊

閪華子

芷若口遁救

嬲嬲豬

仲有武當少林呢

一高一矮係唔係佢地

屌你個肥佬

SOSO

師奶出場

芷若最憎八婆

除左張三豐

又多一個衝出黎柒

肥矮一野收皮

大蕃薯衝出黎派膠

準備出水報位未

睇到好尷尬，成班人好似on9仔咁

想睇過兒屠殺佢地

正常人根本無可能唔報殺父母之仇

今集爽撚到
當啲掌門狗咁撚

張狗真係好串

屌你老母咁都唔囉濕鳩無量天尊條命

明教食緊花生

陣間5打1

條樹枝咁硬

個對夫婦係咪西域俾楊逍打到吐血？

說好的報仇呢

依家既無忌屌打滅絕？

芷your

變晒道觀,個個修真 練丹, 邊有人習武

是但踢開件
睇你點兩儀

屌打

係

如果你有地位嘅 你寫到再爛都冇人理你
你睇下富奸

大愛撚唔會報仇

屌 咁快做完

正反好勁 原註唔夠打 要G若提點

咁撚野硬cut

滅絕加倚天可能五五波到

斬下眼又完左

唔夠喉

我屌你老母TVB

大陸版好似唔係呢度停？

咪係

2128就完既屌你

好掂

可以 睇下集

屌又咁早完

刀劍都劈唔斷枝樹枝

打到好撚悶

屌你老母邊撚個剪片
又完

打左成集唔知打左d咩

草木皆劍(?)

光明頂2集都好好睇

練左咁多年武功
4打1都輸
仲話明門正派

好撚中二病

正兩儀 反兩儀

芷若好善良

唉

富奸係唔寫

I am groot

滅絕屈裝
有倚天

我大眼教主型到...

要播歌

要賣廣告賺錢

觀眾？ 不了

九陽上左BUFF
變左光劍

不滯於物，草木竹石均可為劍。

屌

做埋唔得既

Funny

究竟明教啲人坐足幾多集

有提

其實真係好悶,根本唔同級數,唔明金庸做咩要作到咁,武俠小說天下無敵有咩好睇

打西華子就停咗

要死了

最後難免都敗給愛情

On9 咁黎cut

呢個時候有練過劍法？
未學太極劍

把重劍 一揮就死幾件啦

個BGM咩事...

tvb吊癮

Bgm

但兩把野 長期都無戲份

無忌弟弟：咁快完架，聽日再J過

無忌係咪有風清揚一半修為?
草木皆劍級數

咩事d bgm

乜料 交響樂

個音樂想點？？？？？？？？？？？？？

opera

外國歌劇音樂

咩音樂

??

on9?

搞咩

武裝式霸氣

乜料

個bgm

教堂？

屌個配樂

jm9個bgm

啲bgm咩事

乜撚野d 音樂

個預告音樂

個預告做乜鳩

做乜撚

係咪播錯歌

個配樂想點

個bgm咩事

個配樂

個預告

個BGM做乜鳩

預告JM9

音樂預告咩事

個bgm做乜鳩

個音樂咩料

咩事

????

預告

預告做乜鳩

個音樂咩事

屌你個預告做乜鳩

個bgm jm9

做乜九

佢會救芷若

d音樂做乜鳩

乜撚野音樂黎

預告個音樂做乜鳩

屌你老母musical

原版都係呢個音樂？

個BGM

笑咗

笑撚咗

個預告真係....

屌你玩到EVA 啲聖歌BGM咁

芷若bb

武裝色霸氣

Xmen Quicksilver咁款

我鍾意依個預告 好eva feel

BGM

屌 剪片剪撚到咁

屌你個預告做乜撚

係咪配錯左

原來係到已經同楊過同級

哈利波特配樂

芷若有提
岩睇唔到

點解預告係播古典音樂

乜撚野配樂嚟
變搞笑片

播歌劇做乜撚

？

好正個bgm

歌劇

係咪播錯野

個預告做咩

峨眉出黎柒

屌，個預告笑死，舞會咁款

有交響樂

claclscs

其實呢兩集唔連住睇真心好無癮

笑死 合奏

預告點解用交響樂

d歌咩事

個bgm 我記得本身無

hea撚到

醫返韋一笑都夠屌打

個預告做乜鳩播d咁既歌

越講越誇張
越講越混帳
連預告都戇鳩過人

結婚？

打得好難睇

Hahsjejajsoqnzksqnsknwqksnakqms

使徒

播錯音樂?

好睇喎

梗係唔係，tvb on9

佢老豆用劍高手 咁應該都教過下掛

屌 預告笑到仆街

未來預告

屌個bgm屌左100

越CUT越短, 屌

笑撚左 用古典音樂配預告

係咩bgm

倚天情人夢

刺客教條預告咩屌

越睇越戇鳩呢套野

朱分果段

cut片尾個個拉岀去打

個矮仔好似喺2001嗰套笑傲江湖已經做緊矮仔嗰陣係做梅莊個啞下人

明教丫嘛，聖歌咪啱囉

古裝劇配呢西式古典樂

係咪本身預告有大陸D 歌
TVB 鳩屎唔播情願是撚是用交響樂

我都心諗，張狗做到咩

滅絕師太咁撚廢就收皮啦

得呢兩集咋

同芷若好浪漫

個bgm 笑

啱啦，隊死佢

雙氧水加水晶膠

個預告哈利波特咁

幾正

拮撚死佢

你以為，無論係大陸d 龍傲天小說網文定日本輕小說大撚把呢d 主角

一把係義父到掛緊機
另一把滅絕手上，唔用

張狗的溝女交響樂

我無忌寶寶今集好好J呀

市詩式大場面

劇透要死全家架

直頭似玩野 二次創作

第一次見咁好笑

TVB真係玩野

張無忌不滯於物 > 楊過

咩歌嚟，有無 link?

諗多左了

TVB

最後咁完

gm mode玩哂 快d比女吉

佢老豆都係7俠level

tvb真係好膠

個預告點解要cut呢一段，個音樂係咩事。

diu 芷若乜事呀on9

史詩

垃圾峨眉舞會

聽日要比人插

張三豐點會打佢
張狗隨便嗲下C公解決

其實無忌咩武術都冇 只得內功同大力
點解可以同人鬥招
應該下下龜波咁一野爆死佢地先岩

睇唔過啱TVB播唔知乜9音樂

當一拳超人咁睇

預告無對白就是但塞個音樂落去

唔通講足成集咩

睇成班女係個天到飛 好睇呀

有無人錄低左岩岩個預告

玩變臉果個？

我第一反應都係

熱烈祝賀 張狗已死

有寫輪眼即場copy

有冇人會backup 個預告 想睇多次笑下

孫悟空對未來杜拉格斯，用劍氣包圍手指當劍用

講真 少林條友都唔夠打，點解啲人仲衝出嚟柒？

見到張狗不殺，畀埋下台階，對自己有交代？

*睇唔過眼

TVB執柒左佢

係咪電視台條友聽緊古典樂

預告：張無忌撚化峨眉弟子（交響樂）

冇

幾時出大結局

細個跟義父學過打架

人地2集接住落就亂鳩黎

唔係wo 好有feel
反正班八婆打輸果時都係打到九唔搭八

就快又推爆

個預告用呢個bgm 我又覺得ok喎

鳩打都夠嬴啦

預告好正

芷若一刀插死張狗 六教化怨大結局
趙敏唔洗出場了

咁樣幾好呀 比

原版冇既野

cut預告個個都串佢地打交變跳舞

證明古龍勁,寫親D主角都唔係最好打,但又有一技絕學,咁先好睇.

1986倚天光明頂

集集都咁型

十五分鐘一個po

同意

想播住個bgm屌芷若bb

見刀鋒就要死 你見到就要死

套野叫倚天屠龍 , 但兩把野都唔係咩重點

黎到逐個逐個隻dup
好懷念以到

笑左

好似係識d七傷拳架

已經舉報劇透

因為倚天只係一套溝女小說
邊個同你講係打為主

遲啲變終極大愛左膠on9仔

可惜佢冇咁出名

好 kawaii 呀芷若

張狗

啱啱鮮于通都識Ayra Stark殺nk嗰招

走人
聽日67見

倚天劍屠龍刀係主題
全武林都為之瘋狂

今次撐你喇

你快啲死

呢幕已經扮緊野 黑左一半 殺左蛛兒

有上過武當咖

下集對娥媚派,點解好似唐伯虎點新娘既

主旨: 無忌溝女日記

好想快啲見敏敏

即上youtube繼續睇 睇到聽日tvb播

殺死個負心漢 end game

冇人想無忌生存啊

變撚左舞會咁

西方歌劇嚟

有野唔明, 明明張無忌之前仲廢到仆街
點解練左乾坤大挪移之後仲識埋揸波龍爪手?

認同

有寫輪眼copy功能

佢一直都醒學嘢快

個預告好好笑

悟性高 一學即識

抗元溝女記

對 改錯名

過多兩日啦

打個陣領悟
利申：玩智冠隻game講既

但套野都唔太表達到個種瘋狂

唔捨得芷若？

但古龍d 劇情...
不過算啦 成撚日都兩個互相代筆

足足恭候咗廿三集

i your

梗係睇黃易

剩係想每晚都見到芷若

好想玩番以前隻dos版金庸群俠傳

幾好武功都敵唔過條舊菜

+1

倚天64 65都上咗熱門
痴撚線

掛住我若

今集芷若D擔心樣其實都好正

大唐雙龍

現學現賣
小說講 空性 一路出手 佢一避一路觀察
空性打曬36式就重複用，佢就學咗幾手

加入做若粉啦

基本

太極都係即場學
龍爪手呢d揸揸手就識

古龍寫到d 女人一係雞一係奸，仇女到咁明顯

唔想等到聽日ge...原版22未俾人del

半個鐘爆po一定上

小說佢有show到七傷拳，崆峒班67嚇到傻咗

敏敏出場仲得了

黃易先好睇 夠淫

拜見芷若

想間下40集個黃衣女係邊個

你聽日等比人插啦負心漢

屌 鳴人根本就係抄張無忌

根本一樣

原來係咁, 不過劇集冇交代咁完整

即討完 可以返黎了
即討果陣真係追唔切POST
F5一下多2頁...CLS

古龍寫倚天就好睇啦

唔係不嬲都係熱門咩

敏敏出場可以開定3 4個

今日睇完之後有少少眼瞓

睇到後面
周芷若d場口全部飛哂
出親場都係扮可憐 好q煩

好似小龍包突然覺得

屠龍刀係張無忌 倚天就係周芷若
張無忌號令天下 莫敢不從 倚天不出 誰與爭鋒 張無忌幾勁都好 始終都會因為心軟輸比周芷若

比人插?

掛住追post睇唔到電視

TVB應該痴左線，西方古典音樂配武俠片，池美麗配金成安

邊個成日負皮快過我

想佢出新

好正有妻如此 實是三生有幸

仲有句係 你自宮左好多人會拍手叫好

逍敏戀佢哋就嚟見面

楊龍後人

想發夢夢見張狗

SLEEP IS FOR THE WEAK

有point bro

一路睇一路傾都幾過癮, 不過自己打字慢

好啦好啦
上面唔好再放GIF啦
劇透架啦

YS

芷若

有啲攰

明明就咁sweet

可唔可以叫連狗bam曬佢地
我未睇過金庸架

殺咪殺囉
依家唔撚殺得咩

上網睇

以前單機狂練野球拳

做咩黎

經典嘢 好難唔劇透

掛住追post都無乜認真睇電視

睇完10個回覆 彈多20個

同張三豐瘋狂玩太極拳

咪玩啦師兄，邊有可能交代到完整
我睇完佢個五十集，個結尾O晒嘴
頂唔順走去補完返小說

依加TVB個曾敏好似趙敏

我練9陽神功,都有全體打

啲回覆真係笑撚死

寫左幾十年。。。劇透。。。

yes 趙敏is多餘

小芷若

橙..轉頭再MYTVSUPER啦

所以我廣告先望post

芷若差d比丐幫+宋狗姦

細路仔先做選擇，我要曬

上連登。。。 認真。。。

仲保到隻處

廣告望應該過咗半個post

但係比左我

隻眼水汪汪咁好無辜

一次廣告20頁POST

唔怪得知講左句 神鵰俠侶

前面個個post都劇透到不得了

芷若若若若若

不悔最正囉

無忌寶寶笑得好甜呀

毒害蛛兒 差d想殺埋無忌 都可以扮冇野
都係光明頂若若最正

終南山後 活死人墓 神鵬俠侶 絕跡江湖

諗多咗，比咗我就真

呢隻早排睇完倚天玩多次
上網仲有得dl

即討都係偶爾覆
我想專心享受套劇

G

俾佢哋po多陣
星期三之後 呢到就係我哋敏黨

agger

我又唔撚覺打足成集有咩問題 你覺得打足成集有問題你先on9 logic

隻卡比獸個頭

我發覺你次次都係post呢張 雖然真係好屈機

我係無忌十年前就認定呢個女仔了

純計內力，的確係。

所以劇集都係盡量滿足返一D畫面

扁嘴~~

我寧願睇佢打好過，啲cg好笑好多

好想玩返

強國野係咁

後日就見到敏敏

另一番風味

佢唔出完整真係好哂

真個隻好d
一招千蛛萬毒手打天下

講足成集就好似19咁.........連女都無

仲以為十年前就______⋯⋯

妳.... 真的刺死我？

可以開定66，今晚一定爆多個

對鞋Blue tint我都有對

覺唔覺張三豐先係真天然冇整容 唔係G

成個秦煌咁

被你發現咗

2個都係臭G
但芷若正好撚多囉

雯女靚到
咁耐之前啲打戲仲好睇過宜家

關即討黨咩事
你班痴漢係咪都推緊之麻

男人應該係鴨

G三豐

收嗲啦 出唔夠2集就係我地豐黨

原來已經870留言

其實呢個好多人都講過
我執人口水尾

呢張係最完美

IQ題佢地兩個邊個係處

雞味濃d

勁快

正皮係比PIKACHU

陳鈺雞四川水煮雞
敏若和平啦

雖然重製無數次 香港人都係鐘意睇金庸

祝絲雞 好撚臭牙

完美身段

Detective Pikachu全面進場!!!

好cute呀

必須承認係經典

唔好停

口裡說不 身體卻很誠實

必須承認係俾金庸古龍佢哋湊大

成功靠賣萌呃正評

好pure好true

係d人要好認真咁睇套野唔講唔知以為佢寫影評添

黑黑的

下次拍倚天冇左張無忌個角色會再好睇啲

咁點拍？

返去咁負評先

去到光明頂大結局會好睇d

做野

睇支那倚天班人真係全部都賣港賊嚟

有咩gay?
Pikachu都gay?

仲對紅蘿蔔好專一

任何仁

想睇打又何必睇呢套，睇其他都得啦

Btw我見識少，想知有邊套係由頭打到尾

自推完未呀傻閪港毒狗

咁可愛
你負評得落咩

一定唔夠你低 開埋埋口on9 連登真係多弱能 同你講野真係拉低我智商

主要係負評你個名

喂 講還講咪開名

淨係得無忌寶寶

呢個無忌!!!!朝偉bb

正評俾比卡超

真係好可愛
佢行路仲要叉開兩隻手勁得意

真係要開新post了

原來係玄女
果陣唔顯眼, 大眾feel

張翠山 係基既, 搞掂

佢著黑色衫 好靚

當咗個蘿蔔係我碌鳩

咪on9 啦

但係你搞到隻比卡超好gay

叻喇 黑龍江走地雞
雞緒丹嘛

襯托楊幂，咪整醜芷若

你嘅下場就好似鯉魚王咁

唔需要 張無忌比周芷若吉死左
佢內疚接手教主個名之後同趙敏磨豆腐

比卡超都好gay
真係你腦入面諗緊啲咩就睇到啲咩

無視佢地啦
又出埋啲激烈言論post刷存在感

真係好靚

金庸不嬲領先日本acg幾十年
後宮廢萌作 - 鹿鼎記
經典傲嬌 - 任盈盈 ETC

唔好貼咁多gif啦 好lag呀搞到

我昭同不悔有感情線 一齊磨豆腐

你老母就G

真心有氣質

呢到係咁，有wifi先好入

就係比卡超唔gay都俾你搞到gay 呢下先恐怖

其實呢隻幾好玩
2000年左右玩
小學雞無攻略卡蝴蝶谷卡到日日番學問朋友

笑撚死

唔通我睇game of thrones 又話大老美主義
睇日劇又話支持軍國主義復辟

膠我都廢事俾

明明係你哋!哼!

最尾一張講得啱

又就爆

好似有幾耐先開...

變咗倚天貼圖區

你係唔係真絲？

你就有鳩嘅絲

其實我好希望45集mo gay dee dee會公布自己係絲
佢啲用字好女仔 如果係巴 我驚我幾日食唔落野

崆峒派
金庸小說
內功
陰陽磨
分開十二層的神功，練至八層以上能握水成冰，捏物燃燒，十二層最高功力甚至能做到瞬間陰陽真氣互換，水火雙濟，威力極強。

同你拉埋關係嘅冇咩係冇問題

我越嚟越覺得你係絲

無忌弟弟又比人圍

逍黨留名

totally agger 哼!

即係冇hi嘅絲?

搵人開定post

真係

個po就爆先留名

今集型咗一下

如果係絲 我諗好多人會變咗武當棄徒

都話第45集先開估咯

日日同個基佬大戰

有原則 GCHI

死gay lo

果班睇電視都要管既on9要打擊下

睇緊22 唔得閒開post

就憑你呢個留言 你係絲

我都係

原來我有咁大影響力

到時你咪知囉

世界大戰 can you feel

屌 岩岩追完64, 65 已經40頁

哼

扮gay 真絲

1001

哼！

無忌弟弟X好姐姐

你而家同我拉埋咗喇
你都有問題!!